無人關心一下發緊夢比狗捉既巴打？

發夢見到好多巴打比人捉左
好似無咩人關心咁既

係